啱啱上咗4字頭巴士嘅手足即刻落車

你地上車嗰陣俾記者影曬

btw,蘋果記者醒目少少得唔得

隨時害死手足㗎

蘋果live睇倒黑警已經上左巴士